總之呼吸都可以顛覆國家，停止所有討論點先違反國安法

對家製造輿論講點先犯國安法，spin到好小事，唔影響大部份人，但大家都知條法案係共產黨立嘅，佢話你呼吸都顛覆國家有咩出奇 出面仲見啲post討論點先觸犯國安法真係睇到想笑

【致所有送頭論的同路人】

澳門有你睇
日日死幾個好閒

劉曉波表示：我ff烏托邦寫下憲章啫

西藏個轉世靈童有版你睇
咩都冇做都俾中共軟禁二十幾年
真係呼叫都已經犯法

吸